[莫縮叔台] 智力測驗 - 雷頓教授與魔神之笛 (NDS)

[莫縮叔台] 智力測驗 - 雷頓教授與魔神之笛 (NDS)

莫縮叔遊戲台
每個星期五、六、日晚上，
跟大家一邊傾計，一邊打機

《雷頓教授與魔神之笛》是由Level-5開發於掌上遊戲機任天堂DS平台的益智冒險電子遊戲。《魔神之笛》是雷頓教授系列的第四作，遊戲劇情發生於系列首作《不可思議城鎮》的三年前，遊戲講述了雷頓教授和他的學生路克·特萊頓相遇的故事。遊戲一共包含170個謎題。

========================
莫縮叔Facebook Page: